亞當斯說，熱敷或冷敷可能會減輕疼痛，但要找出哪一種效果更好可能需要反覆試驗。緩解手骨關節炎、腕管綜合徵引起的疼痛| Lindsey Konkel | 2021年5月31日|華盛頓郵報
當手臂受傷時，沒有人想去釣魚做熱敷。如何準備接種新冠病毒-19疫苗|塔拉·桑托拉| 2021年2月8日|科普
與MP3和其他數字壓縮格式不同，按唱片時不會丟失音質。在音樂流媒體的熱潮中，一場黑膠唱片復興|雪莉·卡斯韋爾| 2019年11月11日| TruthBeTold.news
在這一點上，我們可能想給教授一個冷敷，同時做一個眼卷。無神論者國王理查德·道金斯的強姦幻想|蒂姆·蒂曼| 2014年7月31日|每日野獸
風可以壓縮其他雲，加熱它們，形成恆星，也可以將這些雲打破。超大質量黑洞煙幕| Matthew R.Francis | 2014年6月22日|每日野獸
金說，醫生可能看不到胸腔內的損傷，而且很難按壓。新的“暫停動畫”程序通過用冷電解質溶液代替血液拯救生命|伊麗莎白·洛帕託| 2014年4月2日|每日野獸
它還同意從切薩皮克旗下的一家公司購買用於壓縮管道天然氣的工業設備。液壓致裂法之王如何雙雙走向富裕| ProPublica | 2014年3月13日| DAILY BEAST
把一本700頁的書壓縮成一部兩小時的電影難嗎？《真實偵探》導演卡里·福岡從職業滑雪運動員到好萊塢頭號通緝犯馬洛·斯特恩的旅程2014年2月26日《每日野獸》
第二個操作是壓縮這種氣體，這是通過活塞向上衝程完成的，如圖5，B.航空發動機| Victor Wilfred Pag
這就是我們在這些簡短的篇幅內努力壓縮的精彩故事。路易斯·菲利普|約翰·S·C.（約翰·史蒂文斯·卡博特）阿伯特
在一次演講的範圍內，我所能壓縮的一切，通過對它的闡釋，將成為我的目標。與奴隸制不妥協|威廉·勞埃德·加里森
另一個困難是將音量壓縮到家庭所需的小範圍內。愛德華·霍爾，M.A.|愛德華·霍爾
所有的激情都在自由發揮作用，禮節規則也不會壓縮希臘人的感情。美學散文|弗里德里希·席勒